比警察逗唔可以錄影?

而家D狗周街逗人，下個可能就係你。
已經有好多片睇到連拍片都唔比又想搶你電話/鏡頭。

喂，唔好影喎，收埋佢!!!
點解唔比影???
你阻住我地做野呀
點阻住呀?
邊個話可以影呀 (死都唔答邊到阻住佢)
我有權影架喎!
請你配合呀，你係咪阻差辦公!? 我而家比第一次警告你!!!!!
之後成班狗就係咁吠

可以點完美拆解呢?
唔通要濃縮一本警察通例即場問佢邊條例寫唔影得?

唔好同佢嘈可唔可以影, 叫佢繼續做佢要做嘅嘢.
佢話你阻住嘅,問佢點阻.

推 留名學野

大叫，引起四周注意，你拍唔到大家都幫你拍。

多人就最好，但好似今日有個POST咁，D狗已經逗緊其他人、又叫路人行開。
如果側邊冇幫手，得自己一個點呢

周圍都係手足 唔撚使驚大叫啦

借巴打個post

呢個真係一個好好既例子!
已經係有個叫好語氣既狗同你講野，但佢都係話拍片會阻住佢地做野
之後有條便衣就搶鏡頭再比警告

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

好似呢個例子咁呢..哥哥仔已經好合作，淨係話我要繼續拍 (已經係掛係心口，兩隻手係哂到)
如果一隻手扲機，班狗一定會叫你放低，阻住搜身

無啦啦影人做乜鳩？

唔影點保障自己

唔出街咪得

走啦仆街5毛屌你老母臭閪

唔出街都可以影人
唔好係到鳩up
你唔出世仲得悿

block柒佢比佢單機

你個腦漏左係中國？

咁其實係可唔可以錄影呢？

可以 但啲狗唔想比你錄
咪兇你

#1問左問埋右

上面個post就係話其他克警會趕路人走

而家啲狗對鏡頭好敏感
一影就發癲 告你唔合作
官威大撚到

班差佬圍住個一般市民手指指甚至拎住碌警棍指指貢，仲要聲大夾惡就得，市民行使賦有權利拍攝就唔得

警權無限大，警智無限低

有冇一條例係講明可以影?
暫時未搵到........

次次十尻幾隻狗圍住 跟住驅散圍觀者 擺明唔俾人錄

請高手解題

推

現在警察根本唔係做嘢，係玩嘢
秀才遇著兵有理說不清

係有冇條例講明唔可以影

推到有法律JJ

[記者入］特首每次都轉移視線，希望到時有記者幫手問以下問題

互推下幫幫手

留名學野

全民搜身冇有怕

唔小心負皮左你 sorry 本身應該要負皮條仆街五毛狗

屌你老母

乜柒都五毛

調轉同返專影人大頭嘅鬼講返相同說話

記住我地要爭取嘅嘢

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

得自己一個就苟且啦 d 畜殺左你都無人會知呀
你都知佢地而家都癲癲喪喪架啦
身邊有大量人先好咁玩

講法律已經冇用
大叫「救命啊，非法禁錮啊，佢哋想綁架我」
跟住馬上自己瞓低

留名學嘢

Thanks 巴打，不過我覺得自己話去警署好危險，佢地有排玩

叫多d人影係必須，但好似另一巴打個po，d狗惡撚到

切身處地既問題，有冇更好既解決方法？

大叫救命/非禮得唔得？
學popo 果招，未掂佢就話人襲警

直接訓係地下 話要call白車

有冇法律巴打解答下 我都好想知
最好有埋明確條例/case

之前老婆當住啲狗面問過張超雄
張超雄話冇問題
啲狗聲都唔敢聲